點睇劉德華終於要出手，幫董建華做野？

劉德華掛住民間特首呢個名都好多年
之前一直扮中立奶哂兩面D Fans,
好似雨革果陣,講d模棱兩可既野等人以為佢幫學生講說話
hktv爭取發牌果陣又出黎扮撐班藝人
好多on9仔仲話佢賺大陸錢得黎算少出聲, 唔算奶共

到近年為左要養個女, 又驚大陸搞佢(藝人沒有沉默的權利, 所以佢信用評分偏低)
而家終於迫住要出手？

從來對佢無期望

假到爆啦呢條友
呃啲傻仔盲粉就得

為左錢途無計

正路計呢d咁既廣告佢完全無需要參與
9成係董建華要佢落搭, 佢唔肯就上報大陸
唉

咁橋係正依家斬冰冰時間，係你都驚咁多年奶共春晚兼乜鳩回家乜鳩大業乞埋乞埋，而家要嘔突返出黎啦！！！！

9估覺得佢唔係為錢
不過有冰冰做前科，俾人迫，淆底焗舐

Btw佢叫舐共你係舐共狗屎眼

好撐劉華喎你
做了他幾多年粉絲？

佢自己都做老細拍咁多年戲
以中共標準要捉實有野捉到

唔做老細就冇野捉？？？

BTW，佢做老闆既天墓同AndyLauDogCom又賺撚得到幾多吖打狗！！！！